希古恩誓捧盃要皇馬後悔 🤗

如果希古恩遲一年離開皇家馬德里，或者已早早享受了歐聯封王的喜悅；當年不甘淪為賓施馬的替工，現在有機會讓他修補遺憾，對着前東家的這場決賽，矢志向全世界宣佈：今天比過去活得更好。
皇馬在2013/14賽季重奪歐聯錦標，而希古恩在球季開始前已轉投拿玻里，但下「艦」是逼於無奈，在摩連奴的4-2-3-1陣型中被犧牲，只能出任賓施馬的副選。在拿玻里，希古恩重拾射手本色，首兩季意甲加起來入35球未算威，效力的第三季個人收穫36球，打破了意甲單季入球紀錄，身價因此暴漲，得以去夏以9,000萬歐元天價轉投祖雲達斯，也成為球隊今次殺入歐聯決賽的功臣之一。

看看賓施馬在C朗的陰影下，總是光芒難盡露，希古恩當日的決定似乎更明智。賽前的訪問中，他也談及倒戈感受：「我在皇馬效力了七年，對我個人而言，這場決賽確使我很好奇，但不能制止我想替祖記捧盃的決心。」另一位今場倒戈的中場基迪拉，則投訴以往常被皇馬球迷唾棄：「我踢10場好球也沒有讚賞，但第11場踢得不好，就會被球迷質疑不夠班效力皇馬。」但基迪拉卻較希古恩幸運，因他有份在2014年隨皇馬舉歐聯。文：盧卡東尼

希古恩 出哂名____

大賽球員

收皮啦斜恩

多謝斜恩成就到美欺晚二奶命

大賽關鍵王

西瓜=球王終結者=今晚c朗收皮

係咪準備今晚伏鳩同鄉大巴拿

發誓當食生菜
當初又話歐霸輸比隊垃圾隊就掛靴

今晚希古恩應該狂派膠 射失空龍 miss 12碼

今晚主角一定係鈄恩

講到比摩佬迫害咁
明明工程師年代都係benz雄後備

不嬲都輪住踢
但戰術上benz岩洗好多 帶到波又做到波
希古恩依d射手唔岩洗啦有牙朗
不過佢無講錯喎
西班牙班黃狗係乜人都屌架啦

廢撚到真係， 減吓肥先啦個水桶身型